特狗dq民選議員竟然仲未暴動

香港人好神奇

政府仲可以去盡d

人民底線無限深

容忍無底線

依家既環境，689成功連任都唔會暴動

香港係死係港豬手上

鐘擺效應

雨革同魚革已經放晒氣

仲有非建制分裂

根據鐘擺定律，經過中共今次攻勢之後市民下次反撲應該會更勁

（鳩吹）

這個民族易管治

上次烏克蘭人 同香港人真係好唔同

笑佢地搵錢少, 香港人生活好

雨革係儲左好多年一次過爆
一早話左衰左就無下次

香港人心已死，想當年國教一役打得幾飄涼

俱往矣。。

香港人冇得返工先會暴動咋

只要恆指樓市冇大跌，香港人嘅底線係無限嘅

條689實諗住開槍 上次西環開唔成

係包裝得好變左潮流最緊要

港豬最緊要唔好搞亂香港 有工返 其他野WFC啦

豬

所講獨要年年講月月講日日講

港豬有工返就夠

根本香港人有工返有飯開就得
係班搵唔到食既廢青先咁多聲氣，又話港獨又話自治，完全唔知香港人想要既只係得閒去下日本旅行，選舉時投下民主黨就可以大大聲話自己支持民主攞光環
有時真係忍唔住笑

只有樓市塌先會令到香港人暴動

要返工，唔掟了

人唔暴動 個天會自然反應

歷史以來香港大部分既大型抗爭都係連同經濟環境差出現。不了，要返工。已經可以總